女人係咪人愈大愈貪錢

係

想知點解

因為女人唔靠男人就會一事無成

小心班女人上嚟咬你

我覺得女人就好似寄生蟲🪱咁， 邊個有錢痴邊個

見嘅嘢多咗，識諗咗，見過下世面，明白做人要好現實、好實際，唔好講浪漫，有情唔可以飲水飽。

細個唔識嘢

大個見識多咗
要求都高啲啦

淨係知道越大越唔值錢

其實正常， 一來女人越大越無姿色， 都好難話要靚仔有型啦， 二 男人都會老靚仔過左45 咪一鳩樣， 唔睇錢睇咩？

見中學幾個靚女 佢地似中 3 4 就睇透左 完全對窮撚0興趣 ig 都係d boat trip 蒲既相 grad 左就變blogger 無讀過大學 宜家全部好碼頭

因為大個左識諗左

人工追唔上女人嘅貪念 係咪等分手？

最真最純嘅愛情係咪唔講錢？

come on James

大學畢業前或者有既，出到黎做野唔好玩啦，真係同你有情飲水飽咩。

個閪有賞味期限

有道理
不過大學都一部分講錢啦

比例少好多啦，大學生拍拖好多都肯AA/你一餐我一餐，出到黎做野95%女人等男人出哂。

唔癡你亦唔鐘意你

同佢有情飲水飽既結局咪就係佢玩厭我囉

男人女人都越大越貪錢。唔貪就唔駛年年嘈加薪啦。

女人係貪男人錢
男人係自己搵錢

愈大愈發現生活迫人，唔想再捱
男人都係唔單止女人

男女咪一樣 邊撚個唔鍾意錢

八達通輕鬆do開新世界大門

男人咪一樣 以前中學食放題已經好開心 依家畢左業約食飯 個個都話食放題不了好難食

再過多十年八年約食飯就總會有人話有相熟"xx會", "xx廳" 食飯

愈來愈需要用錢去修飾自己

男人係高尚物種唔會貪錢的
你班女權閪又吠

一班fd食頹譚都夠啦

過期變臭閪

女人話男人唔上進
但本身個女人自己都唔上進

人總貪心 滿足一切都不會夠

不如出家做和尚

講到男人好值錢咁 毒撚幾歲都係毒撚

一係錢一係樣 有錢乜撚都得

不如反思吓 男人希望女人唔貪錢 咁男人會唔會唔貪女人姿色

以前細個靚仔就溝到女
愈大愈發現要有錢先得

咁人哋係女仔嚟㗎嘛🥺👉🏻👈🏻

乜女人又唔貪男人"姿色"咩

我係男人但貪女人錢點睇

大把有錢醉男都溝到靚女，男貪色女貪錢，沒有誰比誰更高尚

*醜男

呢啲識玩，用盡自己青春去拎最大著數，就算到時人老珠黃比個男人飛起都無悔一生

應該係話本身貪錢既女人愈大愈貪得多
細個已經靠啲仔白吃白拎

女人任何時間都貪錢
只會越貪越多
知足又話你冇上進心

所以佢地咪咁想「泊好碼頭」
就算第日自身價值點降
可以隨住條佬收入上升有更大得益
等於做舊制公務員冇撚得輸

例子：張祺忠老婆

有錢的毒撚

重點可以八達閪

ching你諗法咁極端既

果d想靠男人嘅女人的確係咁

但係自身條件就隨著時間而變差

正常人都係咁啦，見得多嘢越嚟越多想買嘅嘢咁咪會重視錢囉，邊個唔貪錢

其實香港好多地方既放題真係唔好食，

有時比比到好貴都係好似唔知食左啲咩落肚咁嘅樣

我覺得唔止女人，男人都係

細個邊會睇咁多條件

又嚟男人vs女人

都有道理

真男人

咁你要反思下，除左錢之外你仲有咩價值？

討論下都唔得？

現實同貪錢又兩樣嘢喎

唔同意

明明對波越大越值錢

同過個女仔frd講覺得佢好功利 跟住佢同我講拍過幾次拖之後佢發現錢比男人更加俾到佢安全感 物質唔會呃佢拋棄佢

跟住我駁唔到

男人唔係？

呢啲人追求唔到真愛都冇得怨

你個名

唔係全部
但係真係好撚多

世上又有幾多真愛

咁佢都有可憐之處嘅 成日遇人不淑 希望有條仔可以真心對佢好 修補到佢對感情嘅不信任

除褲俾我睇下個閪有冇裝咗八達通塊晶片先

簡單D諗，男人睇女人咪 樣 腳 波 屎忽 / 女人睇男人咪 車 樓 人工，男人身形其實唔係大肚腩正正常常跑下步咁就得，最緊要錢。

大學畢業左兩年佢哋已經約酒店馬會.....

施主 你可以遁入空門

咁本身有錢既女仔呢？

生仔大肚你係咪同佢一人痛一半...

男人唔係咩?

又係呢d廢話厭唔厭

最真最純嘅愛情係雙方都可以養對方祖宗十八代

照咁睇
男人女人都一樣貪錢
而男人貪錢之餘仲要睇樣睇波睇身材睇係咪處
而女人就純貪錢，唔睇樣
咁男人要求高d喎似係

d女人知道自己愈來愈老
所以會更貪錢

連登先多人睇係咪處女嘅都大把睇樣，所呢咁嘅討論成人導人去generalise 所有男/女，最後得出嘅結論就係所有男/女都係xxx，但其實個人黎睇根本就差唔多

因為生仔果日好痛所以你班男人要養我都一世

望到上面啲留言就諗起幅名畫連登仔個死人樣

如果個女仔本身條件都唔差既追求門當戶對好合理香港大部分女仔都唔需要人扶貧

寄生蟲尚且知道忠誠，唔會出去勾第二個

垃圾女人將呢兩樣混為一談先可以合理化自己貪錢

宜家唔係農業社會女人比以前多左好多機會
只可以話男人性格上/本質上更容易做大事
雖然billionaires大部份都係男人
呢個年代都有唔小女人做高位/billionaires

但女人都係要繼續痴男人啲錢,口講就男女平等,食飯就男人埋單.

邊個話女人唔大就唔貪錢？
要用大細比較架咩？

想知你識到啲咩女人

香港貧富懸殊太撚癲
富者田連阡陌 貧者無立錐之地
香港已經算易識有錢
吊唔吊到則另計

咁都要靚女有本錢先吊到既

分化夠未呀?
無論男定女都係生活所迫而貪錢

係你周圍啲女人一事無成啫
利申 搵錢多過男朋友

洗鬼咩, 夠淫夠賤唔怕受氣既話, 你瘦到排骨咁都大把鄉黑會包你啦

啲女仔阿媽 細細個就同佢講 女 有樓揸手穩陣 無私樓 起碼要有公屋 無樓無高潮 大左就係咁

男人唔貪錢？唔貪咪7返工出糧丫笨，係人都貪錢架啦，有分男女？貪錢有咩問題，不義之財唔貪，取之有道咪得

好正常jer, 人大左知道資源緊要，
不過問題係香港你唔係"標準連登仔"，
都負擔唔起正常生活水平

你第時生個女叫佢嫁你呢啲自己冇能，但就賴係女方/呢個世界有問題既廢柴囉。記住呀，你係冇錯架，錯係錯呢個世界呢個社會既遊戲規則呀

點解講極都唔明 啲女人搵有錢嘅男人 而唔係一個窮撚 係因為窮撚嘅心態真係好撚恐怖 旭啲又好似上次個工程師咗隊冧咗個女朋友

對於生活有要求咗

永遠睇到人話女人貪錢拜金都得啖笑
然後發現搵得10k 20k個班屌得最勁
不如你哋講下你有乜錢可以比人貪又有乜金可以比人拜

女人如果識引誘男人
真係有個閪任我行 窮極有限
不過香港女係勁到拖下手仔都日進斗金

女人貪錢咪好囉
你睇下幾多連登仔屌自己老豆老母窮人生仔正仆街
女貪錢咪可以減少悲劇

男女一樣，唔係鍾意錢

而係呢個世界無錢屎都無得食

冇諗住生點計

男人有錢先可以玩車玩酒玩品味

true

未必，自己本身有錢果班太子女/富婆咪唔會

男人都貪錢 不過佢哋自己返工搵

但女人就搵男人

超出自己能力範圍去搵錢叫貪

男女都有機會貪

又諗起連登仔溝女

係，不過淨係諗住貪另一半啲錢 自己無出色又搵唔到

無論佢係男定女

果啲人我都會睇唔起

Ching坐左幾耐？

做人識搵錢好重要

咁條女識搵錢搵番個識搵錢既男咁咪ok囉
假如你要講現實

因為你就冇能力，冇質素，冇本事去識正常獨立既女人

垃圾呢啲嘢 其實不分男女

lm

男人唔係?

廢女人先要貪男人錢姐
護士姐姐輕鬆幾皮野啦

成個香港得男人返工咩

唔係
女仔愈大，需要要安全感愈多
係普世價值下，人好鍾意將錢同安全感劃上等號
變左d 人覺得如果想女仔有安全感，就要好有錢咁
而實際上，香港女仔同你一齊既，好多都唔係睇錢，係睇相處

sorry for 1999

如果是旦一方唔識搵錢都有機會出問題。

如果樓價物價合理洗咩話要加人工

錢其實同安全感掛勾
咁女人搵個有錢佬係好合理的

屌

男人都係

係人越大都越貪錢啦
廢話

你所謂既能力同質素又咪同錢掛鉤

講到好似你畀到真愛人
真愛到要你成世唔出街睇女，一世唔filrt任何女仔，一世屌一個閪無論佢再殘再醜甚至有病都唔會唔要佢。

做得到你咪有資格開屌女仔冇資格要真愛囉。
只有正如清教徒先有資格話人生活縱欲。

到左咁上下就會想靠男人

男鐘意錢自己搵，女鍾意錢就腿張開

班女唔會認自己貪錢，美化自己，因為骨子裡佢地都接受唔到，但為錢唯有比人屌

越大越唔值錢

但係越大又越值錢喎

其實貪唔貪係人既本質黎 無話男定女
咁岩我個ex就係搵我笨柒果隻

利申：已飛 成日問我幾時出糧

唔係
只係你冇上進心

你男友搵10k?

我有冇資格又點講下都唔得
惡𠹌過共產黨喎你

知道自己冇資格就咪嫌人啦
仲有我冇預設你冇資格，問左先姐。

只有處男先有資格屌點街呢個世畀通街非處。
嗰班婚前要屌閪，結婚又要處嘅畀人罵左十世啦。

男女都貪㗎啦
我都好貪錢

因為無咁嘅條件
如果有機會賣一次屎忽/俾富婆包一晚賺幾皮 你估有幾多連登仔會狗衝

冇問題 有女人肯比你洗咪得囉
好過又廢又毒又窮但FF有女跟佢 憑咩？

係...好撚拜金

條女同有錢仔拍拖中伏
連登仔: 貪錢臭雞抵死，鬼叫你唔揀毒撚
條女同毒撚拍拖中伏
連登仔: 抵死，咁嘅樣都受溝，唔帶眼識人怪得邊個

各取所需

你估下搵條女做雞定搵條仔做鴨難

你唔明我講咩
男人只係冇機會做 而唔係唔想做
實際上男女都會想唔洗做就搵到錢
沒有誰比誰高尚

岩呀 假設兩個女仔條件差唔多 班男人會揀私樓妹定公屋妹先
不過連登仔應該冇份揀

咪玩啦，事實就係女人貪錢先出黎做雞，你睇下男女富豪點解會有錢先再講啦

呢句嘢我有啲保留
但係層主真係勇氣可加

唉

分分鐘未到三十就有樓

agree

本性就係雞 唔駛問啦

連登仔：總之女人全部都係貪錢臭雞

你講到咗
男人唔射精 你無得生呀

佢40k
身邊好多女仔都係財政獨立靠自己

你咪證明左女人拜金 10k 20k
做咩得啖笑 因為你認同女人拜金？
呢樣野好好笑?

同女人貪男人錢一樣系

港女：劉嗚煒對眼生得好靚（心心眼）🤑

唔需要扶貧一回事 賣西向上流係一回事

有咩人唔貪
少大次分而已

係人都貪錢架啦
只係冇人會用錢溝仔
只有男人會用錢溝女
咁女人咪有得比較囉

初初畢業，搵15k比人嫌唔夠安穩，飛；
跟住做咗兩年嘢，搵25k，都係比人嫌唔夠錢，飛；
再之後搵35k，都仲係比人嫌，再飛。

結果到而家搵接近40k，已經唔想再拍拖，我寧願將啲錢洗晌兩老身上，帶佢地去睇下嘢、買下補品比佢地食、得閒飲下茶好過。

最誇張係以前揸uber，接到個都幾固定嘅客，女人黎，我諗30鬆啲，次次都會同我呻佢個老公廢，話佢搵唔到錢。後尾問佢佢老公究竟搵幾多，原來都搵10鬆萬/月。

仲有其他林林沈沈不能盡錄。

至此之後，我寧願叫雞都唔再搵拖拍，呢個年代啲女人太可怕。

男人越大越貪得仲多
中學睇G-Shock
一出黎就黑sub
做多兩年又想買埋GMT II /DAYTONA
d老西又千千聲

仲未講車

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

分分鐘俾幾十條友block咗

要男朋友出大部分/所有拍拖使費算唔算財政獨立？

你鍾意住100尺單位定1000尺單位還是1000尺加無敵大海景？

拎啲錢去喂狗都好過喂女人
Btw孝順仔

用自己錢買咪得囉

細個已經好貪錢,因為默書成日唔合格，我竟然同阿媽講話，如果我合格三次，你要買件dior T-shirt比我，果時得小學四年班。由細到大都貪慕虛榮但係從來冇諗過要係男人身上貪。只好努力讀書，投資，希望早有一日可以得到更好既生活。

大家都想舒服啲
男女一樣

女人物質
咪同男人鹹濕狗公一樣
天性黎
你想女人唔睇錢唔貪錢
等於你叫個男人唔好鹹濕
咁都要開個po講
真係on9
見到男人鹹濕唔通女人又開po講？

兩個專業人士財政獨立，人以群分，唔好成日聽公屋肥矮毒柒講仇女言論，唔排除有人真係靠男人，但好多學歷高嘅女仔都獨當一面，起碼我圈子係。

好現實 成長就係咁

有冇諗過專業人士/高學歷女性係佔少數
好多收入一般女人唔會咁獨立

呢個留言反映左連登既男女比例啦
218：76

男人大咗就唔貪錢

唔準咁誠實

通常呢啲都係地產保險狗
花錢裝身

有得俾你揀你咪又係要個有錢女

呢個年代仲講咩感情，明買明賣換短暫既快樂好過喇
一早已睇化

贊成大家都睇錢
因為
窮人生仔正仆街

有冇諗過專業人士/高學歷男性係佔少數
好多收入一般男人唔會有女要
樓下同係街啲食煙聚賭除口罩咳既廢老全部都係男人黎

咁我個留言唔通又代表絲打多咩?

企終點等，邊個跑第一就比個西佢屌

而有班男人重會覺得：咁我要努力跑了。
佢地唔明，佢愛的不是「你」，而是「跑步勝者」依個人可以係任何人。

越大寄生本性越強。

識諗﹖識諗就唔該諗吓點開發大自然貢獻人類喇
唔係唔自利。

女人，只係玩緊文字遊戲。
佢地眼中既「成熟」「識諗」
其實只係要每日人為自己服務，滿足自己既寄生本性。

枱面上既世界第一首富，amazon老細都要離婚，你話呢﹖
世上無人滿足到女人。佢地係慾望黑洞
女人要既係「MORE」

女權主義都幾好笑。
有得響屋企就話老公壓迫佢。
之後「要求」出黎做野
之後就話出黎做野係「同你捱」

男人貪錢咪又係為左滿足女人物慾。
女人響消費市場佔左八成…
是但落街去下商場喇，如果你唔係盲。就會明。

多謝班狗公

香港女人 處又冇 青春又冇 樣又冇 10個9個成個賓妹樣 人地支那仔都食唔落 係得班香港垃圾埋單全要 怪得邊個

明明條女無論樣貌身材出身都只係值2分 但係d 仔都縱撚到壞晒 當正小公主 10 分咁養 梗係貪得無厭啦

啲女人都白痴

男人貪係自食其力
女人貪寄生

完全兩回事都可以拉埋一齊講

廢科咪係。

英語世界有個詞叫49er
明明自己得4分但「覺得」自己值9分。

我留意到，通常越落既留言個比率睇到會變
因為係得女人咁得閒逐個留言比正負評。

男人入黎睇完頭十個留言就算。

係人都貪錢

用緊男人發明既電力，網絡，男人開發既源資，科技，學術黎「獨當一面」

WOW，活在幻想世界。

之後發現個女人得13K…

男人會將5成女人當成「可食用」加上化粧，一個4分女人都好易可以嫁得出
女人只會將頂2成男人當成「嫁得過」，而男人啲錢唔係假，唔可以好似女人咁將啲錢加兩個零，成個「求偶難易度」完全唔同層次。

低能。
啲物質全部都係男人群體開發出黎。
你以為錢係乜﹖
換娶男人勞力成果既玩具而矣。

傻仔黎。
東食西宿

齊國女子因利之所趨，同時嫁與兩家，而東家食、西家宿的故事。見《藝文類聚．卷四○．禮部下》引《風俗通》。後用以比喻貪得無厭的人，企圖兼有兩利。《聊齋志異．卷一一．黃英》：「黃英笑曰：『東食西宿，廉者當不如是。』馬亦自笑，無以對，遂復合居如初。」也作「東家食西家宿」。

不如反思下，女人天生就可以有姿色，點解咁多傻仔男要用後天努力先得到既錢黎換﹖

但係所有女人都係寄生蟲播
毒撚﹖其實只係無被女人利用既智力形人類。
當然，女人係要踩低佢地，因為佢地唔SHOW女人，無做狗公。

係 所以唔應該有女人男人之分，改造DNA將所有人變成無性人，咁就人人平等，不分男女

全部做試管嬰兒，唔洗扑野唔洗大肚，再無雞鴨鵝

咁女人應該會死左好多。因為無得再做寄生蠱

你間接講緊女人主要價值係生仔?

如果條仔有錢嘅話係咪真愛又有乜所謂

啲人叫雞叫鴨都唔係為生仔

no,係直情唔會有男女，全部無性人，無性徵，全部人冇性慾同無需繁殖後代

應該直接全部人無性徵無性慾，世上就少好多煩惱

正如公屋窮撚會話身邊冇先移民
因為你係咩人你嘅生活圈子就會圍繞返咩人
有錢有能力班女人唔會係連登同你對鬧
因為佢地嘅心神完全放係自己身上
對出面班真正有錢有能力女人嚟講
樓豬=you are nothing

人類絕種再少啲煩惱

講到窮人就一定有真愛咁
大把窮撚偷食叫雞分分鐘惹性病俾條女呀

都係 為地球驅除害蟲

窮撚成日話自己條女睇唔起佢，好自卑，之前個工程師就係咁

但事實上毒撚性慾特別強但又溝唔到女無地方宣洩！！！！！//////////////

就成日睇AV，睇咗當扑咗！

吓…
我見到係一啲比女人叻既男人比女人搵錢重少播
低能仔先會將搵錢=能力。
一隻雞搵錢能力已經等於醫生。唔通又好高能力﹖
尤其香港依個垃圾市場，所有野都係做「中間人」既搵水怪。
搵錢多只係等於你做寄生蟲做得「叻」而矣。

抽水怪

講對人類有真正貢獻既科學科技﹖女人收一收皮先喇
認屎認屁

你講「窮撚」咪就係睇人唔起…
矛盾到呢…

？？

？？
原來係咁
ok
你啱

下？？？

換做靚女大波咪又係一樣

根本男人都睇條件，只係同女人睇嘅條件唔一樣

自我理解下噏緊乜再講
冷靜下個腦再組織

一樣個屁。
又唔係個個男人都係富二代。

男人咪就係要努力去跑而個靚女就係天生靚女響。
男人要用後生努力去換女人天生就響度既野
女人就真係「訓響度都嬴」

等睇阿「無妞唔稼」追擊你
俾定個準備你人鳩連啲名都鳩啲

後天

up乜春
你知唔知第一種programming language係由女人發明出黎

嗱話咗啦仇女到漏精嘅無妞唔稼真係mon住啲comment嚟發揮佢仇女精神

一個有錢男人，其實佢只係N個男人付出既貢獻佢獨佔左。
當然資本主義下係合理。但本質就係咁

女人就無理咁將自己貢獻比依個有錢男人屌，其實佢係享受N個男人集合而得到既資源。依個男人其實只係個中間人抽水怪，背後係N個男。而女人本身就乜都唔駛付出，付出啲咩「青春」依啲咁既垃圾就可以享受N個男既成果。(男人唔通長生不老﹖)
即係一個女人，其實係享受緊數十收百數千個男人既勞力成果。

追post先知原來係痴線佬黎

等我幫你召喚「仇女唔稼」

你知唔知只係女權老吹。

自己慢慢睇喇
現代既傳媒，網絡，所有唔係「左」既事實都會被抺殺。
侵既新聞被人扭曲你都唔識醒悟﹖
不過算喇，女人係咁上下。

仇女唔稼：問你驚未

咁靚女得好少
其他好多女都靠搵錢整容
泡菜同泰國就係咁

嗯聽落你又好似有啲道理
你追求真相嘅精神好值得人地學習

人越大越明白生活真係樣樣要錢，先唔好話要養埋對方，d公屋窮撚你連自己都搞唔掂，人地點同你一齊呀要熬窮都超碼要個靚仔性格好，咁都冇就收皮啦